香港人真係可以收收皮

打死一世工 有人唔救 返工嘅返工 留係屋企
理大就完 真係垃圾到死 話扮撐手足 黃？200萬人呢？

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油 唔好灰心

散水撚都仲係比緊意見，想要建設
唯一可以吊既係分化撚
因為極大機會係黑警，阿sir你D氯痤瘡生成點

求下大家一齊出嚟救人喇